#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./toolkit/chrome/mozapps/extensions/extensions.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #LOCALIZATION NOTE (aboutWindowTitle) %S is the addon name
#: aboutWindowTitle
msgctxt "aboutWindowTitle"
msgid "About %S"
msgstr "關於 %S"

#: aboutWindowCloseButton
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. #LOCALIZATION NOTE (aboutWindowVersionString) %S is the addon version
#: aboutWindowVersionString
msgid "version %S"
msgstr "版本: %S"

#. #LOCALIZATION NOTE (aboutAddon) %S is the addon name
#: aboutAddon
msgctxt "aboutAddon"
msgid "About %S"
msgstr "關於 %S"

#. #LOCALIZATION NOTE (uninstallNotice) %S is the add-on name
#: uninstallNotice
msgid "%S has been removed."
msgstr "%S 已被移除。"

#. #LOCALIZATION NOTE (numReviews): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the number of reviews
#: numReviews
msgid "#1 review;#1 reviews"
msgstr "#1 個評論"

#. #LOCALIZATION NOTE (dateUpdated) %S is the date the addon was last updated
#: dateUpdated
msgid "Updated %S"
msgstr "已更新 %S"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.incompatible) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name, %3$S is application version
#: notification.incompatible
msgctxt "notification.incompatible"
msgid "%1$S is incompatible with %2$S %3$S."
msgstr "%1$S 與 %2$S %3$S 不相容。"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.blocked) %1$S is the add-on name
#: notification.blocked
msgctxt "notification.blocked"
msgid "%1$S has been disabled due to security or stability issues."
msgstr "因為安全性或穩定性因素，%1$S 已被停用。"

#: notification.blocked.link
msgctxt "notification.blocked.link"
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.softblocked) %1$S is the add-on name
#: notification.softblocked
msgctxt "notification.softblocked"
msgid "%1$S is known to cause security or stability issues."
msgstr "已知 %1$S 會造成安全性或穩定性問題。"

#: notification.softblocked.link
msgctxt "notification.softblocked.link"
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.outdated) %1$S is the add-on name
#: notification.outdated
msgctxt "notification.outdated"
msgid "An important update is available for %1$S."
msgstr "有一個 %1$S 的重大更新。"

#: notification.outdated.link
msgctxt "notification.outdated.link"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.vulnerableUpdatable) %1$S is the add-on name
#: notification.vulnerableUpdatable
msgctxt "notification.vulnerableUpdatable"
msgid "%1$S is known to be vulnerable and should be updated."
msgstr "%1$S 被發現安全性問題，您應該儘速更新。"

#: notification.vulnerableUpdatable.link
msgctxt "notification.vulnerableUpdatable.link"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.vulnerableNoUpdate) %1$S is the add-on name
#: notification.vulnerableNoUpdate
msgctxt "notification.vulnerableNoUpdate"
msgid "%1$S is known to be vulnerable. Use with caution."
msgstr "%1$S 被發現安全性問題，使用時請小心。"

#: notification.vulnerableNoUpdate.link
msgctxt "notification.vulnerableNoUpdate.link"
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.enable) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: notification.enable
msgctxt "notification.enable"
msgid "%1$S will be enabled after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被啟用。"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.disable) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: notification.disable
msgctxt "notification.disable"
msgid "%1$S will be disabled after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被停用。"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.install) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: notification.install
msgctxt "notification.install"
msgid "%1$S will be installed after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被安裝。"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.uninstall) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: notification.uninstall
msgctxt "notification.uninstall"
msgid "%1$S will be uninstalled after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被移除。"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.upgrade) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: notification.upgrade
msgctxt "notification.upgrade"
msgid "%1$S will be updated after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被更新。"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.downloadError) %1$S is the add-on name.
#: notification.downloadError
msgid "There was an error downloading %1$S."
msgstr "下載 %1$S 時發生錯誤。"

#: notification.downloadError.retry
msgctxt "notification.downloadError.retry"
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: notification.downloadError.retry.tooltip
msgid "Try downloading this add-on again"
msgstr "嘗試再下載一次此附加元件"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.installError) %1$S is the add-on name.
#: notification.installError
msgid "There was an error installing %1$S."
msgstr "安裝 %1$S 時發生錯誤。"

#: notification.installError.retry
msgctxt "notification.installError.retry"
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: notification.installError.retry.tooltip
msgid "Try downloading and installing this add-on again"
msgstr "嘗試再下載並安裝此附加元件一次"

#. #LOCALIZATION NOTE (notification.gmpPending) %1$S is the add-on name.
#: notification.gmpPending
msgctxt "notification.gmpPending"
msgid "%1$S will be installed shortly."
msgstr ""

#. #LOCALIZATION NOTE (contributionAmount2) %S is the currency amount recommended for contributions
#: contributionAmount2
msgid "Suggested Contribution: %S"
msgstr "建議捐助: %S"

#: installDownloading
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: installDownloaded
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: installDownloadFailed
msgid "Error downloading"
msgstr "下載時發生錯誤"

#: installVerifying
msgid "Verifying"
msgstr "確認中"

#: installInstalling
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: installEnablePending
msgid "Restart to enable"
msgstr "重新啟動以啟用"

#: installDisablePending
msgid "Restart to disable"
msgstr "重新啟動以停用"

#: installFailed
msgid "Error installing"
msgstr "安裝時發生錯誤"

#: installCancelled
msgid "Install cancelled"
msgstr "安裝已取消"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.incompatible) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name, %3$S is application version
#: details.notification.incompatible
msgctxt "details.notification.incompatible"
msgid "%1$S is incompatible with %2$S %3$S."
msgstr "%1$S 與 %2$S %3$S 不相容。"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.blocked) %1$S is the add-on name
#: details.notification.blocked
msgctxt "details.notification.blocked"
msgid "%1$S has been disabled due to security or stability issues."
msgstr "因為安全性或穩定性因素，%1$S 已被停用。"

#: details.notification.blocked.link
msgctxt "details.notification.blocked.link"
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.softblocked) %1$S is the add-on name
#: details.notification.softblocked
msgctxt "details.notification.softblocked"
msgid "%1$S is known to cause security or stability issues."
msgstr "已知 %1$S 會造成安全性或穩定性問題。"

#: details.notification.softblocked.link
msgctxt "details.notification.softblocked.link"
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.outdated) %1$S is the add-on name
#: details.notification.outdated
msgctxt "details.notification.outdated"
msgid "An important update is available for %1$S."
msgstr "有一個 %1$S 的重大更新。"

#: details.notification.outdated.link
msgctxt "details.notification.outdated.link"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.vulnerableUpdatable) %1$S is the add-on name
#: details.notification.vulnerableUpdatable
msgctxt "details.notification.vulnerableUpdatable"
msgid "%1$S is known to be vulnerable and should be updated."
msgstr "%1$S 被發現安全性問題，您應該儘速更新。"

#: details.notification.vulnerableUpdatable.link
msgctxt "details.notification.vulnerableUpdatable.link"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.vulnerableNoUpdate) %1$S is the add-on name
#: details.notification.vulnerableNoUpdate
msgctxt "details.notification.vulnerableNoUpdate"
msgid "%1$S is known to be vulnerable. Use with caution."
msgstr "%1$S 被發現安全性問題，使用時請小心。"

#: details.notification.vulnerableNoUpdate.link
msgctxt "details.notification.vulnerableNoUpdate.link"
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.enable) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: details.notification.enable
msgctxt "details.notification.enable"
msgid "%1$S will be enabled after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被啟用。"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.disable) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: details.notification.disable
msgctxt "details.notification.disable"
msgid "%1$S will be disabled after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被停用。"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.install) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: details.notification.install
msgctxt "details.notification.install"
msgid "%1$S will be installed after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被安裝。"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.uninstall) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: details.notification.uninstall
msgctxt "details.notification.uninstall"
msgid "%1$S will be uninstalled after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被移除。"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.upgrade) %1$S is the add-on name, %2$S is brand name
#: details.notification.upgrade
msgctxt "details.notification.upgrade"
msgid "%1$S will be updated after you restart %2$S."
msgstr "%1$S 將會在您重新啟動 %2$S 後被更新。"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.notification.gmpPending) %1$S is the add-on name
#: details.notification.gmpPending
msgctxt "details.notification.gmpPending"
msgid "%1$S will be installed shortly."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (details.experiment.time.daysRemaining):
#. # Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the number of days from now that the experiment will remain active (detail view).
#: details.experiment.time.daysRemaining
msgctxt "details.experiment.time.daysRemaining"
msgid "#1 day remaining;#1 days remaining"
msgstr ""

#. #LOCALIZATION NOTE (details.experiment.time.endsToday) The experiment will end in less than a day (detail view).
#: details.experiment.time.endsToday
msgctxt "details.experiment.time.endsToday"
msgid "Less than a day remaining"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (details.experiment.time.daysPassed):
#. # Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the number of days since the experiment ran (detail view).
#: details.experiment.time.daysPassed
#, fuzzy
msgctxt "details.experiment.time.daysPassed"
msgid "#1 day ago;#1 days ago"
msgstr "#1 天前"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.experiment.time.endedToday) The experiment ended less than a day ago (detail view).
#: details.experiment.time.endedToday
msgctxt "details.experiment.time.endedToday"
msgid "Less than a day ago"
msgstr ""

#. #LOCALIZATION NOTE (details.experiment.state.active) This experiment is active (detail view).
#: details.experiment.state.active
#, fuzzy
msgctxt "details.experiment.state.active"
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#. #LOCALIZATION NOTE (details.experiment.state.complete) This experiment is complete (it was previously active) (detail view).
#: details.experiment.state.complete
#, fuzzy
msgctxt "details.experiment.state.complete"
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#. # LOCALIZATION NOTE (experiment.time.daysRemaining):
#. # Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the number of days from now that the experiment will remain active (list view item).
#: experiment.time.daysRemaining
msgctxt "experiment.time.daysRemaining"
msgid "#1 day remaining;#1 days remaining"
msgstr ""

#. #LOCALIZATION NOTE (experiment.time.endsToday) The experiment will end in less than a day (list view item).
#: experiment.time.endsToday
msgctxt "experiment.time.endsToday"
msgid "Less than a day remaining"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (experiment.time.daysPassed):
#. # Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the number of days since the experiment ran (list view item).
#: experiment.time.daysPassed
#, fuzzy
msgctxt "experiment.time.daysPassed"
msgid "#1 day ago;#1 days ago"
msgstr "#1 天前"

#. #LOCALIZATION NOTE (experiment.time.endedToday) The experiment ended less than a day ago (list view item).
#: experiment.time.endedToday
msgctxt "experiment.time.endedToday"
msgid "Less than a day ago"
msgstr ""

#. #LOCALIZATION NOTE (experiment.state.active) This experiment is active (list view item).
#: experiment.state.active
#, fuzzy
msgctxt "experiment.state.active"
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#. #LOCALIZATION NOTE (experiment.state.complete) This experiment is complete (it was previously active) (list view item).
#: experiment.state.complete
#, fuzzy
msgctxt "experiment.state.complete"
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: installFromFile.dialogTitle
msgid "Select add-on to install"
msgstr "請選擇要安裝的附加元件"

#: installFromFile.filterName
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: uninstallAddonTooltip
msgid "Uninstall this add-on"
msgstr "移除這個附加元件"

#: uninstallAddonRestartRequiredTooltip
msgid "Uninstall this add-on (restart required)"
msgstr "移除此附加元件（需要重新啟動）"

#: enableAddonTooltip
msgid "Enable this add-on"
msgstr "啟用這個附加元件"

#: enableAddonRestartRequiredTooltip
msgid "Enable this add-on (restart required)"
msgstr "啟用此附加元件（需要重新啟動）"

#: disableAddonTooltip
msgid "Disable this add-on"
msgstr "停用這個附加元件"

#: disableAddonRestartRequiredTooltip
msgid "Disable this add-on (restart required)"
msgstr "停用此附加元件（需要重新啟動）"

#. #LOCALIZATION NOTE (showAllSearchResults): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the total number of search results
#: showAllSearchResults
msgid "See one result;See all #1 results"
msgstr "顯示全部共 #1 筆結果"

#. #LOCALIZATION NOTE (addon.purchase.label) displayed on a button in the list
#. # view, %S is the price of the add-on including currency symbol
#: addon.purchase.label
#, fuzzy
msgid "Purchase for %S…"
msgstr "以 %S 購買…"

#: addon.purchase.tooltip
msgid "Visit the add-ons gallery to purchase this add-on"
msgstr "到附加元件網站購買此附加元件"

#. #LOCALIZATION NOTE (cmd.purchaseAddon.label) displayed on a button in the detail
#. # view, %S is the price of the add-on including currency symbol
#: cmd.purchaseAddon.label cmd.purchaseAddon.accesskey
#, fuzzy
msgid "P&urchase for %S…"
msgstr "以 %S 購買…"

#. #LOCALIZATION NOTE (eulaHeader) %S is name of the add-on asking the user to agree to the EULA
#: eulaHeader
msgid ""
"%S requires that you accept the following End User License Agreement before "
"installation can proceed:"
msgstr "%S 要求您在安裝前同意下列「終端使用者授權合約」才能繼續安裝:"

#: type.extension.name
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: type.theme.name
msgid "Appearance"
msgstr "外觀設定"

#: type.locale.name
msgid "Languages"
msgstr "語言套件"

#: type.plugin.name
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: type.dictionary.name
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: type.service.name
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: type.experiment.name
msgid "Experiments"
msgstr ""

#~ msgctxt "cmd.purchaseAddon.label"
#~ msgid "Purchase for %S…"
#~ msgstr "以 %S 購買…"

#~ msgid "u"
#~ msgstr "u"
